［搞乜啊！］德國聯署係唔係真係放棄左啊？ 連Enzo 都覺得冇得救啦！！

”It’s too late”

大家做乜嘢事？係唔係個個都睇唔到呢個聯署？推咗成日，都係多咗兩三千人簽名，而家仲要多三萬人，點死呀？

可唔可以俾國際多啲信心啊

我都自膠埋，因為我咁遲先簽；但我都幫手退左成日，都唔知點解冇人簽

冇得怪邊個，只係真係好灰

灰啊屌

大家好似完全放棄咁

搞乜撚嘢呀

係唔係真係要俾人睇死呀

因為呢個聯署唔清唔楚咁

我真係灰到爆

有幾唔清唔楚啊簽個名啫下話

歐洲戰線好難打
簽完可能冇咩用
但make noise都好呀

依個聯署已經有好耐，唔明點解前幾日吹大雞唔推埋依個
-------------
香港獨立 唯一出路

簽咗，未簽即刻簽啊

我依家真係灰到匿埋個被竇冬眠算數

推

唔好冬眠住, 幫手推post
我人手bot咋

德國已經歐盟最主要嘅國家之一

到底有幾多個德國聯署？

呢個最後一個啦，我推咗成日，都係得二三千人簽名⋯⋯⋯我心諗搞乜撚嘢呀

3個

Push

D人可能唔知係另一個，以為已經簽咗
係標題寫清楚再推啦

置頂嗰個就係

求教學
唔好屌我伸手黨，真係要教學

大家同我簽左佢啊

簽撚左啦

唔係唔簽 係無人知呀屌

我想講, 我唔識德文 其實我睇唔撚明D字
我連呢份我係咪簽左都唔知(利申已簽)
我可以幫我爸媽簽埋, 但可唔可以唔好成日罵人唔簽
唔係我唔想簽 係我都唔知原來一直出既係3份聯簽而唔係2份
我有睇GOURP既, 日日都係講果份唔夠人今日又講呢份唔夠人
我點知原來仲有呢個, 我連德文都唔識睇呀大佬
要講就講清楚D啦屌 見到呢D一入來就鬧人唔做野又達個人話大家唔做野真心燥

唔該巴打，不過岩岩直接轉英文原來都好簡單
大家快D簽啦

簽名呀和理非

好

幫手傳：

我地一共有三個聯署，而家剩返一個一直都唔夠數：
促請德國減低對中國同非民主國家依賴，仲有2日多啲expire ... 依家個簽名嘅數字慘不忍睹

連Enzo 都咁講啦頂

”It’s too late”

可唔可以唔好令幫我地嘅國際失望呀？ ！

用 chrome translate 做英文。或者跟教學 —
上次有登記今次會快好多

聯署傳送門
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

佢推左兩日post, 可能有啲泄氣

傻的嗎，同時推三個

冇錯，其實係一轉英文就得

轉左英文一分鐘就簽好啦！！！
大家快D簽啦！！！

我仲要同你地時區有差一截，我仲要瞓覺聽朝返工但係大家真係推啦唔好叫國際失望

我知呢幾日每日都有人講德國要聯簽都簽左
但我唔識分邊個名打邊個名
我都唔可能每一次都GOOGLE下成篇文內容再簽再估下我簽左未
(都唔好叫我唔睇內容就簽, 咁好不負責任)
我都只係想比番我覺得有難度既意見大家

push

冇錯，大家快啲簽啊！！！

係嘅師兄，我對唔住，係有少少燥⋯⋯
我諗我明白當中係有啲誤解

希望你原諒

標題應該有翻譯做中文, 所以都好易記
我都係記中文同數字

而家係咪即係3份有2份得左
一份唔得

全對師姐！

係, 最後一份, 最後兩日

對唔住，我真係要瞓先。。。大家繼續努力

我諗真係有好多人係誤會咗，對於佢哋無啦啦比我燥底噴咗野，我同佢哋道歉，對唔住。。。

聽朝醒咗我會繼續幫手推

兩日有機wor
連登仔deadline fighter
開個好D嘅topic 吹雞啦
我仲以為已經fail左

你俾20日連登仔同2日連登仔
都係會最後2日先簽

笑左

係, 我相信仲有希望, 所以做左兩日人手bot
deadline fighter出招啦

...我都係想講番我既困難等大家諗下點搞JA
唔好唔開心, 訓醒再一齊諗啦

但呢個post呢個title 唔夠直接

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

多謝你師兄

我要瞓先，實在太夜，如果唔介意嘅話你可以幫我開一個Title，又或者我聽朝一早開

有巴打開左喇

開多次係時事台啦

好

推囉

開完我即刻入去推

幫你推

我真係唔知原來有三份
明明尋晚先話搞掂德國聯署 今日晏晝又屌過
頭都大埋

求下大家簽啦 簽完再自己開po share 唔係唔夠時間

Gogo

一直以為得兩個
依家簽

唔係話潑你冷水定咩。
但真係好撚煩，日撚日都聯署聯署。根本唔知邊個打邊個。都仲未計從來見唔到簽完有用就梗係無人再簽啦。

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

開左啦！！

真係唔知有第三個
好彩之前簽過只係打返email pw就簽到

+1
簽左無數過又繼續有人屌話邊個邊個未簽
個個po d語氣又差過人
煩撚到

我錯

開左啦

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

認真，呢個可能要 reissue 先得，盡推
簽晒

明白，盡力啦

我有簽，但係嗰種，就算簽過咗，一隻狗都未受制裁的感覺好差

深表明白不過德國佬幫我地，我哋盡量回應啦

SIGNED~

多謝

見人地臨尾趕到deadline
就突然好似想搭單咁彈多幾個出黎
之前成個月都未見過條link
玩鳩自己玩鳩自己人

如果下次又有聯署可唔可以早啲講
下下都deadline先推
同埋可唔可以一次過講曬
上個月淨係見到有人推第一份聯署
已經即刻簽咗
突然又彈多兩份出嚟
然後喺到屌人唔簽
屌咩我真係唔知有呀嘛

。。。。我以為得一個

我都係啱啱先知有呢個聯署咋，早你兩日⋯我唔係想屌人簽架，不過我嘅態度唔啱我都要道歉。我依家知道原來真係好混亂，好多人都唔知對唔住先

個個以為得一個炸喎 都唔知你灰咩
根本冇人知
下次一齊講喇頂你

我只係因為見到Enzo 咁幫我地，我先至想大家唔好令佢失望咋我真係冇心咁遲講出嚟，我都係啱啱先知

signed push

加油

德國petition真係好撚難推
仲要一星期推三個

簽咗 幫手推post share比身邊朋友簽

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

其實有兩個德國聯署一齊放出黎
不過個個都deadline fighter
依一個早幾日推極都冇人理

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

上去同Enzo講唔使咁擺上心啦好心
份聯署純德文, 又多步驟, 之前又冇宣傳, meet唔到好岀奇?
做到當然儘做, 達唔到標一係再試, 一係move on, Enzo之前埋怨二百萬人去咗邊嘅怨婦心態可以死埋一邊先

推唔到

推！！

邊條友攪簽名都亂七八糟。第一個簽完。之後又話有第二個。第二個唔知乜原因用唔到第一個電郵。簽唔到。依家又話有第三個！

DKLM!

我都推左好耐

十分同意呀！我都有同感。亂七八糟！

其實打Pokemon唔識日文咪又係照打
屌佢都係㩒果幾粒制姐
咁都唔簽

宣傳不足

睇唔明 簽錯就PK

PUSH

同埋我發覺最近啲聯署好慢
之前好快達標

個個po啲標題淨係打德國聯署
啲人撚知自己有冇簽過咩

無見佢推過依個聯署
Btw又要召喚deadline fighters?

睇下今次得唔得囉

簽完幫推

用google chrome開，翻譯做中文
其實德國簽署只係要一開始申請左個account先，之後簽只要登入番就得，都好簡單

簽左咁多聯署，無一個有用
愈黎愈少人簽好正常

matkinsy 嗰個夠唔夠最後？

唔該唔好咁懶....

去咗咁多次遊行，無一個有用
愈黎愈少人去好正常

pish

signed

多你一個其實好多

唔推都可唔可以唔好拉

首先個頁面要翻譯已經阻勁多人
好多人都係撳電話簽
如果係英文
要translate 埋個頁面係好麻煩
重有我對德國本身已經冇乜信心
如果唔係用電腦translate 我都簽唔成
雖然我最後都成功簽左
但你估個個香港人都會搞呢啲野咩
啲竟然係出去遊行易過簽
你就知個情況幾膠啦

重有簽署理論上係要睇得明內容先簽
有幾多人識德文
我係識少少又translate 一堆
先叫做有信心簽

三份都係佢發起架?
一早簽哂 push

佢係咁話發生錯誤簽唔到

邊個話手機就無翻譯

有推架

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

推呢個，佢係吹水台好難推
我開咗第二個係時事台

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

而家幾多

Done.

Sie haben erfolgreich die Petition Wirtschaftspolitik - Reduzierung der Abhängigkeit von der VR China sowie anderer nicht demokratischer Staaten auf ein Mindestmaß mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

推呀

推 大家記得簽

98731 係佢發起架咩？
唔係得99914先係？
好奇問下，已簽

我開咗第二個係時事台
推下面呢個，喺吹水台好難推

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

要註冊+語言問題
少人簽正常

簽咗
大家快手d
用一切可行手段

Chrome 一鍵翻譯

簽德國聯署有更快方法！

簽到係咁重覆哂 因為不知邊個打邊個

我都係咁話，下次啲人標題寫埋啦唔係誤會

係咪好似白宮果個咁比人搞？收唔到email confirm

本來已經有一個寫埋Number，但係推咗好耐都推唔郁

個個都對死肥婆冇信心

幫樓主推下

係,吹水台推唔到上黎

睇黎又係時候出哂我全家email。每人同我整多幾個account

ok了 自膠

算啦咁混亂都唔關你事
如果係幾個人搞嘅話
搞聯署嗰幾位仁兄可能要夾一夾先出
大家都冇溝通過嘅話就好似今次咁
如果係同一個人搞嘅話就應該一次過講曬出嚟

點解唔一次叫人簽哂?.....
有心嘅當然唔使叫，要叫嘅唔多唔少係懶人
叫得郁佢地，一次過簽幾份唔難
但分3次叫人簽，仲要德文.....
前2次我fb同twitter洗版都洗到我自己唔好意思....

signed and push

盡推啦依家
-------------
香港獨立 唯一出路

pu

冇話冇
係冇咁易用啫
你估個個識科技野咩
唔怕話你知
就算文職日日對電腦
用到佢平時唔用嘅低能function
我肯定有一半人好似弱智咁

利申office 勁多老野連ipad 秒錶都唔識用
全部最少有degree識英文
所以一簽德文就要用translate
瞬間變弱智

推呀!!!!

曱甴平

未註冊過既可以試用聯署機！！

德國聯署原來仲有一個未簽，今日到期：
聯署傳送門

快啲簽啦各位！ ！ ！
簽完仲要share出去！

其實有幾多個啊屌

屌 搞咩ar

簽左

唔係今日。1月1號。仲有一日半

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

都好急啦，而家得五分一人簽

推上去

用chrome 有網站翻譯好簡單架咋

已簽, 推一推

曱近平

幫推

對德國太多幻想
我簽左當無左回事
最撚仆街虛偽就係德國

美國代言人所羅門叫我地簽 因為佢知會有人做野
屌你德國d 議員去左邊怪住奶華為咋

真我之前都以為淨係得一個

Signed

我等撚咗個死個email 3日都未收到
我都灰到爆
已經轉幾個email填咗4次
連垃圾郵件都check埋都係無
有冇巴打同我一樣

聯署人數上兩個都係最後一兩日exponential咁上架啦
外國人唔識香港deadline fighter文化唔係比你用黎散播失敗主義架
要叫人簽就正經少少

已簽
推

大家直接右上角GOOGLE TRANSLATE 啦
即刻變中文聯署
咁簡單都唔去簽?

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

推爆佢

仲有份？

Pish

連登特色, 一入post屌晒你老母, 都唔知乜能野事就比人屌左十次.
開始懷疑人生.

利申, 我都唔識德文, 都唔知有三份, 盡做囉.

簽啊

唔好意思想借問個聯署仲差幾多人
利已已簽，仲叫埋親戚朋友簽

Tui

簡單d講
呢個聯署嘅重點係叫德國唔好依賴中國或者其他獨裁國家 即係叫佢地停止經濟上奶共
呢篇野d德文都幾深下 就算識德文都係知個大概意思

推啊

2份都簽左 ，唔明點解搞咁耐

雙普選先救到手足啊，你知唔知？
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

你早啲擺上黎叫人哋簽呀嘛

簽咗啦

share 埋比fd 幫推

都唔知做乜撚嘢
人呢?

P

1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

明明都未到deadline點解就話it's too late
係咪無睇過之前果個聯署張曲線圖

補個底大家勤力啲推返個聯署人數出黎

唯有希望deadline fighter 可以爆發小宇宙

Yes

其實唔係真係咁麻煩 乖乖地簽左佢啦各位

肯簽未呀

簽咗

推！

完

用廿秒咋

簽咗，P牌仔扮推。

德國聯署連只要有戶口就可以無限簽

😨

個網有問題

唔知係咪簽咗

Sign

All you need is a little push!

以前有簽其他嘅已經有戶口，兩分鐘就搞掂。簽名啊！

哇屌

做deadline fighter 未

推推推

唉

禁左sign係唔係會send email？我禁左簽但係無email比我verify

推左先

好多人唔睇lihkg 而家
fb ig twitter share la

無架，德國聯署只有開account先有confirm email

唉屌我幫哂全家開account先條女淺黃叫佢禁個制都覺得我on9

Done

我都幫男朋友開左

尋日推左成日都無人理

記得唔好手痕禁多次 有個制係un簽

推呀
推完一個今晚又黎過

已簽幫推

唔係有tg group十萬人簽名師？

I PUSH
I PUSH
I PUSH PUSH PUSH

邊度有呢個group？

和你簽德國聯邦議院聯署！！！

大家試下入呢個site簽

方便好多架！
有無開過acc都用得

又話有200慢人 宜家4萬人都簽唔到
我睇1.1都係唔過100萬架喇

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

推啊未贏㗎屌
Login 就簽到快啲簽
由0開始申請account 都係5分鐘唔使

已簽

推撚爆佢

簽呀~~

自己檢討你地國家做過d咩啦

一早簽左

一早已簽，一見即幫推！

pushh

簽咗喇
推

有撚用咩on9

簽呀 醒啲啦 要全世界針對狗狗

簽呀

推啊啊啊啊啊啊啊屌哂你地啲死懶鬼

都係果句, 聯署出左幾個月, 到 deadline 先至知有呢個野存在然後不斷推, 已經盡人事, 仲可以點.

b

用Google 翻譯

因為美國係人類文明既希望

人手置頂

推啊屌 原來仲有多一個

岩岩簽左

推爆你
簽完！

利申，有幫手簽曬
但其實真係好亂根本唔知自己邊份簽左邊份未簽
總知係咪都簽左先
前日先話有份新，唔同舊戈份
今日又話其實前後有三份
不過講真，點解蘋果日報就個個狗衝去買，簽個名唔洗落街就咁難做到

簽個名都灰機 唔洗期望d乜 如果簽個名就可以解決到問題就唔洗而家攪到咁 唔好理做左先又唔洗點付出

呢條ACT係放權比美國用IEEPA

到底咩事推得咁慢

用chrome有埋google翻譯，一秒都唔洗就變英文，點會唔識睇

如果你簽咗佢會話你已簽 再重覆撳會變咗unsign
總之簽完一次之後google translate個message睇多次係咪真係sign咗
即刻去tg grp叫人簽

用chrome 開直接translate 埋，完全唔難

推啊 要人簽啊

然後日日tg channel同連登熱門就不停屌人唔簽 世界末日啦
又唔講6月起大大小小簽過幾多個 美國英國德國乜都有

重覆撳會變咗unsign？
唔撚係啊屌你老味咁sub9

推啊 要人簽簽簽簽簽簽啊

路過一推

再推

簽簽簽簽簽簽簽 推推推推推推

推爆

真心贊成

我重簽左兩次，都無話我unsign

簽簽簽簽簽簽簽

推推推推推推推

簽呀香港人，救自己呀

唉做咩唔簽

叫朋友簽 叫屋企人簽 叫親戚簽

甴近平

簽極都有

Btw, done

全世界簽啊

簽啦 推啊

沖啊

推推推推推 要人簽簽簽簽簽簽簽簽

唔好放棄 叫人簽啊啊啊啊

未夠人啊 要人要人要人 簽簽簽簽簽簽簽簽簽

原來有兩個

呢個唔同星期六日簽個個架
未簽依家簽

It’s NEVER too late

一係幫一係咪撚幫 係咪要夠10萬人簽曬幾個聯署先幫？
如果係就唔撚使你幫了䠭喇

簽簽簽簽簽簽簽簽簽簽簽簽

唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

Deadline fighter 夠鐘出動啦

唔好放棄啊

撳完個制要google translate睇翻佢個message
前幾日簽咗個佢話我已簽 變咗unsign (呢個message係會長啲)
我都係個陣先知 再撳多次就ok

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

自從區選之後就覺得冇咩野係冇可能

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

推推推推推推

推推推推推

加油啊 各位 簽簽簽

推推推推推推推推推推推推

屌 成班垃圾 個聯署搞咗咁撚多日 都達唔到標
都唔知無簽個啲係咩心態

推推推推推推 簽簽簽

要人要人 簽簽簽

On

PUSH
PUSH
PSUH
all done

簽啊 簽啊 推推推推推推

次次都講到一舊舊 d人咪以為推極都係得一個聯署

重溫吓教學

屌唔係喎 啱先試
佢又話Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich. (紅色字)
You have already signed this petition. The co-signing is only possible once.
自膠 可能我睇錯
但印象中記得係有唔同 好亂 等我摸熟啲先

真 手機極難用 Google translate
利申 簽咗

真係會,之前簽左之後唔記得用google翻譯確認返個簽名係咪成功,咁念住再按多次穩陣啲,簽完之後即刻翻譯見到佢話簽署已取消,好彩有再確認,所以用chrome簽係好好多,簽完之後可以即刻用google翻譯睇返佢彈出黎句德文係完成簽署定取消簽署/其他問題。

推推推推

啱 建議樓主重 post
寫明 新聯署

on9

咁簡單點解冇人簽

但又係講到尾
啲聯署原意係俾香港人簽？

如果德國開個聯署
德國人本身自己咁大個國家都少人簽
最後大部份聯署都係香港人簽嘅

咁又代表緊啲咩?

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

簽完 Share比人知啊

和你簽呀

一味係連登推 post 有撚用咩, 以為連登=200萬人 ...? 呢度肯簽都簽撚左...
去下第二 d 渠道推下好過啦...

你又唔講內容，個個以為簽左，大把人又睇唔明又懶
你係有心就翻譯放上黎再寫個summary講乜鳩，開個好啲嘅post，唔好一尾講灰灰灰灰你老尾呀

搵到，係99914嗰個petition
「2019年10月1日，德國針對在中國實施的殘酷侵犯人權行為引入了適用《全球馬格尼茨基法案》的法律」
呢個係可以unsign 唔知點解

多幾個步驟大家就放棄對得住手足咩

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

簽ed 簡單幾個step緊係即刻做啦

簽簽簽簽簽簽

冇錯 same
做多一步實冇壞

唔好放棄啊！！！

仲有最後28小時 仲要32000個簽名

要人啊 簽爆佢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔好放棄 要人簽啊

人呢人呢 簽啊

推完唔該去twitter
Facebook，ig，tg share

無錯無錯

share 同 幫推 叫人簽

推 尋日簽咗

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

人呢？簽簽簽~

呢個至係正路方向... 連登推極都唔會大分別.

冇時間啦 幫手簽啊

大佬，一個又一個
我都好亂

一出已簽

p 牌仔幫推

我已經簽左仲周圍叫人簽

我自己係唔記得咗密碼
之後forget pw個email一直收唔到

名已簽

p

已簽
有心嘅 真係開一開電腦，用GOOGLE TRANSLATE將個網變返中文就好易

推！！！！！

Deadline fighter gogogo

Deadline fighter gogogo

我晨早用5個mail簽左

你幫你屋企人簽名我唔想知道

個市就升冇人記得之前嘅嘢
香港人真係..

好慢

手機填完 個系統麻煩
成日Demail都唔知send左去邊

唔好灰心 香港人係deadline fighter 嚟
利伸我都係啱啱先簽

邊有可能唔清唔楚
簽法同99914一樣嘅
十秒都唔使就簽好

你會覺得唔清楚即係代表你一個德國聯署都冇簽過

咁實有人第一次簽既
咁都好屌

開個新gmail 頂住先

我寫明98731, 係吹水台開post結果推唔郁

推下

p牌出唔到太多post
借位
大家去多謝佢

Pus

乜會有人冇簽99914走嚟簽98731咩

share facebook ig please

之前簽過 但簽完唔同之前嗰份
係咪登入完 之後撳個製就ok 但版面同之前唔同？
btw 先唔講冇用twitter 既人知唔知有 仲要係德文 深信大部分人會懶得簽

先18294
真係冇咩機

係
撳Petition mitzeichnen→打email+password→撳Jetzt mitzeichnen→

簽！！！！！

唔該幫手簽啦

乜禁幾個制簽個名好難咩

2萬都冇

It's too late…

To apologize

Share 去其他平台
唔好同溫層，半年啦，連登仔要進步

推啊推啊

淨係連登開post有撚用咩
上得連登既人好多都簽晒啦
要多d人share ig fb 先有用

做個成功嘅deadline fighter

簽佢老母

18574

泛民贏咗嘛，我地咪輸咗囉
依家個個都係度諗緊點贏功能組別
勇武？前線？一早做咗condom啦

我有簽架

deadline fighter

18624

我覺得無translater轉個網頁多啲，啲人睇唔明德文註冊唔到投唔到

咁德國版香港人權民主法又會咁多人簽？唔好自己呃自己啦

簽咗3次，幫推！

推簽啊

咪放負啦，推

快簽！！！

deadline fighter
召喚

You have successfully co-signed the Economic Policy petition - reducing dependency on the PRC and other non-democratic countries to a minimum .

Thank you for your signature. The number of signatories and the list of signatories will be updated shortly.

18666

老實講今次信息好混亂，我原本都以為得一份，後尾先知有第二份，而尋日先知有第三份

係呀係呀
個運動完左啦
香港正式一國一制啦
冇人抗爭啦
你可以走啦支畜

咁就唔關德唔德文事啦

Piush

我都想知搞乜， 推完一個又一個，次次告急完上一個 第二日再告急第二個，然後又第三個
唔係應該一次過 一手簽晒佢咩？

都幾好笑 之前推每次剩係擺一個上黎 隔幾日又話有第個未簽唔夠人 搞乜 擺就一次過啦

18714

推
-------------
香港獨立 唯一出路

未到deadline 係無人簽

如果英文
我一睇都知同唔同
唔關事

On撚9
我講緊既係同樣係德文，德國版人權民主法就有人簽，呢個就無人理，姐係唔撚係德文翻譯既問題啦

係睇邊個吹雞姐

如果唔知點簽,用chrome之後再揀translate

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

Enzo 真冷氣軍師

PUSH!!!!!!!!!

我簽左好耐
推

快撚啲郁手啦

已簽 push

講真我以為得一個 而家簽埋

全世界入去簽撚左佢喇

就係因為 以前係咪都要簽 個個簽名都話核彈

俾一堆簽名 溝淡哂喇

繼續捉鬼
繼續鬧人分化
繼續呃自己無大台

最後就會無啦啦抗爭贏咗，有民主了

但係呢到冇幾多個會咁做
你睇下啲twitter 線post
好多連登仔口講一套，現實做出黎同藍絲一樣
停係同溫層，唔進步

Pushhh

因為手續繁複，香港人怕煩

以德國時間計
係香港仲有幾多個鐘?

推啊！簽左啦我！

要人

成版都德文唔識簽喎

咁出名啲嘢人吹雞
有authority俾人信心份嘢簽得過
講真
全部德文一粒字都睇唔明
是但一個人叫就簽
都幾不負責任

推 已簽！

Chrome google translate!

推 一半都唔夠

快 D R人簽

Done!!!

差幾多？

都系得萬幾人。。

香港人! 含撚

推啊，簽啊

[告急] 德國人權法1月1號截,差32K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽[/red]

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

[/quote]

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

Push
仲有機會

唔駛咁灰，好多都係deadline fighter，一定會meet到嘅

我晨早簽咗啦，手足快哦簽咗佢啦

推
已簽

咁你依家明白醫療霸權點嚟未？

Pushhhhhhhh

19234

已經簽左

幫手簽

signed & push

3萬人

我最終係咁做
但實有大把人因為哩個阻力而冇簽到

輕輕一推

一推

推2

推3

推4

推5

推
係咪真係最後一個就快dead

加速中

整咗幾個account簽咗3次
Gogogo啊

人呢

就快到2萬
一日內仲需要3萬

爭三萬呀

推到有3萬個人睇

叫埋身邊啲親朋戚友簽

屌你 今晚唔訓覺都要推po

IT'S NEVER TOO LATE!!!

Deadline fighter

曱甴近平推

share去Facebook ig 同twitter 啦
share去Facebook ig 同twitter 啦
share去Facebook ig 同twitter 啦
share去Facebook ig 同twitter 啦
share去Facebook ig 同twitter 啦

19593

Come

因為係錯地方推
要搞聯署應該第一日就係各大社交平台出盡力推

19643

sry 冇追開唔明

推
簽啦

真係嬲
港豬到咁 welldone啊熟哂啦

再推！

推推

第三份 大家gogogoogoooo

要多3萬個熱心香港人

多咗2000人簽
仲差30000
tg admin幫幫手

Push !
快d簽！

宣傳失敗
早幾日先知道有第二份，依家無啦啦先知有第三份

咁證明政府唔比你都無計
因為佢地仲有7:3
3成人支持

睇下筆名都唔夠人

香港人呢？

講緊既係服從權威，當中唔止醫療霸權
同一句statement, 就當係「叫雞環保吹會生性病記得戴套」
一個醫生同你講你會信到十足，解釋都唔洗，點解無套口交你會中性病你都唔理，一定岩架啦
但係係你隔離屋個陳師奶講出嚟無論佢解釋得幾正確你都覺得唔岩，一定流既，港豬之嘛
慢慢你就一次又一次endorse咗醫生呢行專業人士既權威，久而久之就形成霸權

咁樣同藍絲口中「政府實無死錯人」有咩分別？

講下就有用咩

同商家佬講唔奶共 你有咩benefits俾番佢哋先

佢哋睬你有味

出黎啦

香港人

香港人過去六個月好似你咁諗嘅話，人權法都唔會過到

唔簽

20015

辛苦巴打鳥
順便推下

推 講真比起其他係有啲難簽 但都只係用左5分鐘內 你地唔係個5分鐘都唔用黎做一件可能改變以後幾億年歷史既事？

各手足，做野呀！
推去FB, IG, Twitter 啦！

推 推推
要人簽

記住之前做過其他個Ｄ，淨係ＣＬＩＣＫ下就得，唔駛再register !

簽完再推

推啊推

pushhhh